『皇迷入』SO9定叉頸艾巴

正評
世界級演員 奧斯卡最佳男主角提名

負評
我無做過喎球證

叉頸領先

兩隻都咁撚賤點投

你又啱 兩隻都斷腳死全家就差唔多

123

快d走 比蝗狗咬

兩位鐘都冇被咬